【逆權運動】罕見！國務院明開記招講香港局勢

香港逆權運動持續。內地一方面譴責香港示威違法，一方面發放以偏概全的假新聞予內地民眾。《蘋果》記者收到消息指，國務院新聞辦公室明日（29日）下午3時罕有在北京召開記者會講述香港當前局勢。

國務院港澳事務辦公室新聞發言人楊光、徐露穎，將出席記者會，談及北京對香港當前局勢的立場和看法，回答記者提問。發佈會全程有英文口譯。

source:
【逆權運動】罕見！國務院明開記招講香港局勢

預測下講乜先
遣責示威者暴力行為
示威者暴力行為破壞國家尊嚴
堅決維護一國兩制
支持特區政府依法施政

唔出老解就咪撚開啦，哂時間

一定係葉虎單野

咪又係廢話

咪又係人肉錄音機

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

十八區Connect tg group

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

宣布答應香港人五大訴求？

仲有 堅決反對外國勢力介入 香港內政純屬中國事務 別國不得干涉

咁樣係違反基本法架，親

唔係話出老解可以收一收皮先

極權政府冇可能讓步，一讓政權就唔再穩固

應該話我地港獨
將香港全面新疆西藏化

最後, 屌你老母!

太多幻想，
應該係回應外國粗暴干預支國內部事務
bla bla bla

如果唔係葉虎你地會蒲頭？

澄清葉虎同我地無關㗎

開夠POST未啊屌你老母死P牌
同一單新聞開成10鳩幾個POST
係度帶風向

唔係P牌就一定係五毛